除咗蝈內同胞，有冇人好善慕玩到動森既人？

成日睇到啲post好想玩

LM睇一班買唔到機既入黎酸隻Game唔好玩既人

流浮山200車大貨就到

千其唔好買

一定要買，我買左比女友之後free左好多

玩左一日
之後冇掂過

悶都到閪咁，屌

CLS 岩岩啲花嘅擺位先嘈完一餐

你無女梗係唔好玩

咁不如直接玩條女屌西 弱智仔